女人養寵物都唔養男人係唔係因為心理關口過唔到

有D錢可以獨立自主既女人通常自己住
好多時養返一兩隻貓或狗
洗費支出有時仲勁過養人
忽然係度諗,其實如果唔計其他搵個男人一齊住係唔係好過養寵物
起碼識聽人話

男人冇啲貓狗咁得意掛

觀點與角度姐,你睇睇八哥好多人都覺得得意架,甚至乎有D人鍾意養北京狗,好似有D病態樣

養貓狗除咗死之外 擺佢係屋企就唔會離開你
養男人 佢分分鐘走去用你d錢溝其他女人

或者佢地以前俾男人hurt過？
又或者佢地咁強勢既性格令男人埋唔到身？
勁過佢既男人又唔鍾意佢咁強勢
又或者佢地睇唔起男人？

始終寵物唔同人 寵物可以對主人好忠誠
但佢養條仔既話佢都知就算佢控制到條仔個人
條仔個心可能都唔係佢到

諗起以前有個好有錢既親戚同個老公離完婚之後就係咁養狗
最尾都係俾受情緒病困擾走咗

有養唔講啫

寵物可愛過男人咁多

的確係有呢種問題.但如果搵個條件差D既會唔會好D,佢已經失去出外出獵食本能要靠主人養

睇唔開係比較複雜,由期係情緒病話黎就黎,呢D真係要有返D溫暖先得

咁點解唔領養個仔

比例上始終較少

養個無人要既柒頭望到都眼怨 咁點解唔養寵物

咁人類幼年期通常比較長

點呀

我想做寵物喵喵